咁樣叫唔叫上左煙癮

近排好多野煩

有一日真係好大壓力，本身諗住食一枝睇下點

點知佢未打火前聞落幾香，食落就無乜感覺

後尾諗住唔理包煙。

點知每晚番屋企，啲憂愁壓力就湧上黎咁，途中忍唔住食一兩支，

三日夾埋食左6支 ，算唔算上左癮

一概都是概率

一日一包叫咩

好吸唔吸走去吸真煙

你都係貪嗰種感覺啫

食電子煙啦

搞笑咩，我一日一包都未覺得自己上左癮la

有道理

屌咪撚教唆人地啦

煙呢家食唔食又咪一鳩樣
你估真係食完無咁愁咩？